【Now新聞台】匈牙利成首個使用國藥疫苗歐盟國家

【Now新聞台】匈牙利開始為民眾接種中國國藥的新冠病毒疫苗，是首個使用中國製疫苗的歐盟成員國。

在匈牙利首都布達佩斯，醫護人員周三開始為民眾接種國藥疫苗。

國藥疫苗是匈牙利第五款批准使用的新冠疫苗，較早時匈牙利政府承諾購買500萬劑國藥疫苗，可為250萬人接種，但有醫生擔心國藥疫苗的測試數據不足，當局是在政治壓力下批准使用國藥疫苗。當地早前亦有民調指，只有百分之27受訪者說，願意注射中國製疫苗。

匈牙利總理歐爾班形容，開始接種國藥疫苗是匈牙利重要的一天。他較早時曾表示最信任中國製疫苗，又說會選擇注射國藥疫苗。

歐盟

匈牙利一向奶到雪雪聲

匈牙利係扮民主入歐盟
但越嚟越獨裁
歐盟都無符

正 痴飲痴食

係捷克、波羅的海三國先叫正常

係
匈牙利波蘭扮完開放繼續獨裁
最近奶埋共

世界係斬開兩邊架啦

捷克個總統都舐共，係國會唔舐，所以兩邊成日唔啱啞

Hungary 上年先俾人話開始變做獨裁，不過有波蘭包庇所以EU冇得投票踢Hungary 出EU

有選票嫁 執政左十年
而家嘅民主畀啲左膠政棍越玩越爛
冇人會聽佢地枝笛都正常

波蘭就純奶共

波蘭係奶中，唔係奶共

咪一樣

至少有制衡

Viktor orban都叫左膠
係連登仔口中有邊個唔係左膠

講歐盟呀
有票又有水到怕咩同你左膠政棍玩野